發夢今晚會係鰂魚涌整連儂牆

發夢係太古坊條天橋果到整 果到好多唔同國籍既人返工路過 加上係英資集團一定唔會拆

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

鰂魚涌已經有3幅連儂牆，超勁

唔好搞太古喇
新威園對面岩岩見到有一個新

好 過緊黎幫手 聽日d人返工要比佢地見到

口一心

跑步經過見到 已被破壞

好sad

不過

撕一還十

屌
聽日再痴！

藍絲咁夜開工，OT收幾錢
可惜我是一個好得閒的廢青聽日又得閒出去整了

今朝7點返到己經見到比藍絲撕左落黎 依家又出現番

利申 住樓上 聽朝5點睇下邊班撚樣拆

仲有新威園、吉之島對出，同埋譚仔對出都重起咗喇